政府派1萬，大家會捐部份或全部出來嗎？

會捐部份或全部
不會捐

捐一半 因為屋企都等錢用

我捐哂10000出來

學習政府
左手捐右手

做定期

捐部分比慈善機構